等睇支拿種嚟香港搶購口罩

親戚話深圳依家買唔到口罩
大家快啲去買兩盒傍身 唔好俾佢地買到呀
支拿種共享黨嘅榮耀啦 dklm

手持口罩有得屌大陸閪

學澳門咁 有身分證先可以買

黎左啦今日

大陸閪？ 不了

大家快啲去搶口罩 唔好留俾支拿種呀